廢老睇醫生除口罩..吐痰

剛剛有位廢老去排隊睇醫生....戴下除下個口罩...突然仲痰上頸...除口罩吐痰....好恐怖😱

排到佢去見護士...佢竟然除口罩同護士講野...護士叫佢戴番...佢話戴住果個係政府口罩又焗又冇用..阻住佢講野......😑 後面d人大叫話報警...佢繼續唔戴....

個reception應該要有塊板
btw唔戴口罩死全家

好撚不安

咁有冇報警?

呢個真係香港既中樓底柱，香港能成為疫區真係全靠佢

咁似青衣城

屌 cls 多得佢唔少

好撚不安，廢老係真正攬炒派

癈老真係有樣睇

係咪3樓?

間Q仔閂得

Yes a ...佢現在仲坐係度等馬....

可以報狗

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

佢戴番口罩了...一時戴一時除下.....

廢老死全家

你有影相 診所又有cctv 報狗吧

有d似689
仆街有樣睇

check cctv 罰鳩佢五千啦屌

剛剛又除喇.....

好眼力

幫佢消毒啦

室內要戴口罩應該未生效

未生效呀....［img]

兜嘢噴啲火哂落佢度消毒